眾說 三十萬人死，廣島用九秒鐘，長春是五個月

眾說
三十萬人死，廣島用九秒鐘，長春是五個月

撰文: 一悠 | 發佈日期: 21.04.18

請支持《眾新聞》，成為訂戶

解放軍戰機最近不斷「繞島巡航」，陸上實彈演習，目的是「反對任何形式台獨」。

剛在七十年前，1948年，國共內戰，共產黨軍隊包圍東北長春市約半年，市中有十萬國軍，五十萬平民。共軍最後「兵不血刃」，「和平解放長春」。
原來這「兵不血刃」，原來是把城中人餓死。餓死的當然多是人民——他們吃老鼠——

城裏的人，殺了貓狗老鼠之後，殺馬來吃⋯⋯眼睛發出血紅的凶光，瘦骨嶙峋的成群野狗圍過來撕爛了人的屍體來吃，然後這些野狗再被飢餓的人吃掉⋯⋯飢餓嬰兒的直腸拖拉在體外，蠕動，已經不會哭了⋯⋯
長春和廣島，死亡人數大致相等。
廣島用九秒鐘。
長春是五個月。

延伸閱讀：張正隆《雪白血紅》、龍應台《大江大海》。

死了三十萬人！這和南京大屠殺的死亡數字大致相同。但這「兵不血刃」四字——語言偽術——今日長春人，竟多數不知此事。這種偽術，香港人近年也領教多了。

今日共軍又準備包圍台灣，這次不只是包圍長春時的鐵絲網和戰壕，而是音速導彈戰機，殺傷力更厲害百倍。剷除台獨？台獨分子，頭上鑿着「獨」字的嗎？你的導彈能夠識別及「手術式切除台獨分子」的頭嗎？最後還不是全台血海，或者又來一次「兵不血刃」，餓死台灣。當然也是做戲給大陸愚民看——大敵在前，台獨來了，快團結在習帝身邊，不要亂。

中國人最愛打中國人，也虐殺得特別兇特別狠，是變態心理。內戰內行，七十年不變。

我們的眾籌活動已結束，謝謝你們的支持。你可以加入成為眾新聞的月費訂戶，長期支持我們的工作。所有訂戶都可以收到我們的「每周時事」通訊 。

月費訂戶網址：

博客 | 一悠
【一悠・到此一遊】喜歡談古論今，也常談股論金。心理、鋼琴、股票、教育，交义感染，交流一下。學歷：香港中文大學文學士，研究院教育文憑，澳洲新南威爾斯大學碩士（堅有證書㗎，卻無野雞大學博士，也不必請律師去找證書）

唔係雲海講過都唔知有呢件事